今年3月31日近百名防暴闖入富健花園拘捕四名青年 一人正式被控 明天1430屯門法院提堂

李家偉 Kawai Lee · 18 mins ·

【331被捕者將於9月4日上庭】

今年3月31日，首次有近百名防暴警察闖入富健花園拘捕四名青年；其中一人正式被控「在公眾地方造成阻礙」。

手足將於9月4號（明天，周五）下晝2點半，在屯門裁判法院第1庭開庭。

警方控罪指，事主於當日在皇珠路與其他人留下竹枝，對在上述公眾地方的人或車輛造成阻礙、不便或危險，故違反《簡易程序治罪條例》，最高刑罰為罰款$5,000或監禁3個月。

區議會曾就此事作討論，並通過動議，要求警方詳細交代於屯門的濫權行為，特別是331及430牽涉富健花園及龍逸邨的事件。

push

推

屌

Pishhh

國際線有任 請每日推Post

吓有必要爆門咩痴鳩線